建議今個星期六/日去暴大行山

我知道大家都有各類型計劃，但今日睇完條片，我覺得香港人應該要去一次暴大行山，證明俾新屋嶺受害人睇我地好支持佢地。

佔領山頭，正式啟動。

P.S.1 狗沒指示唔敢入暴大。所以幪面不破壞應該安全。
P.S.2 P牌新人